<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="detail_short">
        <item>รายละเอียดที่1</item>
        <item>รายละเอียดที่2</item>
        <item>รายละเอียดที่3</item>
        <item>รายละเอียดที่4</item>
        <item>รายละเอียดที่5</item>
        <item>รายละเอียดที่6</item>
        <item>รายละเอียดที่7</item>
        <item>รายละเอียดที่8</item>
        <item>รายละเอียดที่9</item>
        <item>รายละเอียดที่10</item>
        <item>รายละเอียดที่11</item>
        <item>รายละเอียดที่12</item>
        <item>รายละเอียดที่13</item>
        <item>รายละเอียดที่14</item>
        <item>รายละเอียดที่15</item>
        <item>รายละเอียดที่16</item>
        <item>รายละเอียดที่17</item>
        <item>รายละเอียดที่18</item>
        <item>รายละเอียดที่19</item>
        <item>รายละเอียดที่20</item>
    </string-array>

    <string-array name="north_detail">
        <item>ไกลทางทิศตะวันออกเฉียงเหนือของจังหวัดเชียงใหม่ด้านหลังดอยอินทนนท์ ประมาณ 150 กว่ากิโล แม่แจ่ม เป็นอำเภอเล็กๆ ที่โอบกอดโดยขุนเขา มีวัฒนธรรมที่งดงาม และวิถีชีวิตที่เรียบง่าย แม่แจ่มเป็นเมืองสงบและนิ่งไร้สารปรุงแต่งใดๆ มีธรรมชาติที่อุดมสมบูรณ์ วัดวาอารามเก่าแก่อันทรงคุณค่า หากแต่เมืองแม่แจ่มในวันนี้อาจไม่ใช่เมืองปิดอีกต่อไป มีการเปลี่ยนาม ยุคโลกา ภิวัฒน์ แต่ยังคงรักษาความเป็นเสน่ห์ของ คนแม่แจ่ม ที่มีรอยยิ้มที่จริงใจ อบอุ่น และมีน้ำใจ ไม่มีการแข่งขัน มีแต่ความช่วยเหลือซึ่งกันและกัน ภาพเช่นนี้อาจหาชมได้ไม่ง่ายนักในสังคมเมืองทุกวันนี้ ผมเป็นคนนึงที่ได้มาเหยียบ และประทับใจความงามตามธรรมชาติ รวมถึงผู้คน และวิถีชีวิตที่นี่มาก .. slow life ของจริง </item>
        <item>เท่านั้นยังไม่พอ หากใครที่เคยชมภาพยนตร์เรื่อง “รักจัง” (ที่มีโลเกชั่นหลักอยู่ที่ อ.ปาย จ.แม่ฮ่องสอน) ก็จะคุ้นตากับสายน้ำตกแห่งนี้เป็นพิเศษ เพราะน้ำตกผาดอกเสี้ยวหรือที่บางคนเรียกว่า “น้ำตกรักจัง” ชั้นนี้มีโอกาสได้เข้าฉากอยู่บ่อยครั้ง โดยเฉพาะฉากที่คู่พระ-คู่นาง ระหว่าง พระเอกสุดหล่อ ฟิล์ม : รัฐภูมิ โตคงทรัพย์ และสาวสวยเซ็กซี่ พอลล่า เทเลอร์ มานั่งจู๋จี๋กันบนสะพานนั้น ถือเป็นไอดอลให้กับคู่รัก คู่ปิ๊ง นักท่องเที่ยวได้เป็นอย่างดี
       </item>
        <item>"ดอยเสมอดาว" อยู่ในอาณาบริเวณของ "อุทยานแห่งชาติศรีน่าน" เป็นจุดชมทะเลหมอกและพระอาทิตย์ขึ้นและตก ซึ่งตั้งอยู่ในเขตป่าสงวนแห่งชาติป่าฝั่งขวาของแม่น้ำน่านตอนใต้ ป่าสงวนแห่งชาติป่าห้วยงวง ป่าสงวนแห่งชาติป่าน้ำว้า และป่าห้วยสาลี ครอบคลุมพื้นที่ 7 ตำบล 3 อำเภอ คือ ตำบลส้าน และตำบลน้ำมาบ อำเภอเวียงสา ตำบลศรีษะเกษ ตำบลเชียงของ และตำบลสถาน อำเภอนาน้อย ตำบลบ่อแก้ว และตำบลนาทะนุง อำเภอนาหมื่น จังหวัดน่าน</item>
        <item> อุทยานแห่งชาติศรีน่าน มีพื้นที่ประมาณ 934 ตารางกิโลเมตร หรือ 583,750 ไร่ เนื่องจากสภาพพื้นที่เป็นเทือกเขาสลับซับซ้อนมีความสูงต่างกันหลายระดับ จึงทำให้มีสภาพป่าหลายชนิด เช่น ป่าดิบเขา ป่าดิบแล้ง ป่าสน ป่าเบญจพรรณ และ ป่าเต็งรัง สัตว์ป่า ที่พบมี ช้าง วัวแดง กระทิง ซึ่งสัตว์ทั้ง 3 ชนิดนี้จะอพยพข้ามไปมาในเขตติดต่อระหว่างประเทศไทยและลาว นอกจากนี้ ยังมีหมี เลียงผา กวาง เก้ง เสือ หมูป่า หมาป่า กระจง อีเห็น ไก่ฟ้า ตะกวด เต่า นกยูง นกนานาชนิดและงูชนิดต่าง ๆ
</item>
        <item>จุดชมวิวดอยเสมอดาวและผาหัวสิงห์ :เป็นจุดที่ชมทะเลหมอกและพระอาทิตย์ขึ้นยามเช้าและตกยามเย็น ซึ่งท่านสามารถมองเห็นได้รอบทิศทาง เห็นวิวทิวทัศน์ของแม่น้ำน่านที่ทอดยาวในหุบเขา และเห็นยอดผาชู้ที่ตั้ง ตระหง่านอยู่ข้างหน้า และสามารถมองเห็นตัวเมืองนาน้อย ไร่นาของชาวบ้าน </item>
        <item> เส้นทางศึกษาธรรมชาติ : บริเวณดอยเสมอดาวมีเส้นทางศึกษาธรรมชาติให้ท่านได้เดินเที่ยวชมกัน บรรยากาศสวยงาม
</item>
        <item>การเดินทาง
          จากกรุงเทพฯ ถึงจังหวัดแพร่ ไปตามทางหลวงหมายเลข 101 ไปจนถึงอำเภอเวียงสา จังหวัดน่าน ระยะทางประมาณ 90 กิโลเมตร เลี้ยวขวาไปตามถนนแก้วฟ้า ทางหลวงจังหวัดหมายเลข 1026 จากอำเภอเวียงสา ไปอำเภอนาน้อย ระยะทางประมาณ 45 กิโลเมตร แล้วเลี้ยวซ้ายเข้าไปตามถนนสาย นาน้อย-ปางไฮ ทางหลวงจังหวัดหมายเลข 1083 ไปอีกประมาณ 22 กิโลเมตร จนถึงผาชู้ ซึ่งเป็นที่ตั้งของที่ทำการอุทยานแห่งชาติศรีน่าน</item>
        <item>มีบ้านพักจำนวน 4 หลัง พักได้ประมาณ 60 ท่าน ทั้งนี้ มีสถานที่กางเต้นบริเวณดอยเสมอดาว ที่ทำการอุทยานฯ และที่ผาชู้</item>
        <item>มีบ้านพักจำนวน 4 หลัง พักได้ประมาณ 60 ท่าน ทั้งนี้ มีสถานที่กางเต้นบริเวณดอยเสมอดาว ที่ทำการอุทยานฯ และที่ผาชู้</item>
        <item>มีบ้านพักจำนวน 4 หลัง พักได้ประมาณ 60 ท่าน ทั้งนี้ มีสถานที่กางเต้นบริเวณดอยเสมอดาว ที่ทำการอุทยานฯ และที่ผาชู้</item>
        <item>มีบ้านพักจำนวน 4 หลัง พักได้ประมาณ 60 ท่าน ทั้งนี้ มีสถานที่กางเต้นบริเวณดอยเสมอดาว ที่ทำการอุทยานฯ และที่ผาชู้</item>
        <item>มีบ้านพักจำนวน 4 หลัง พักได้ประมาณ 60 ท่าน ทั้งนี้ มีสถานที่กางเต้นบริเวณดอยเสมอดาว ที่ทำการอุทยานฯ และที่ผาชู้</item>
        <item>มีบ้านพักจำนวน 4 หลัง พักได้ประมาณ 60 ท่าน ทั้งนี้ มีสถานที่กางเต้นบริเวณดอยเสมอดาว ที่ทำการอุทยานฯ และที่ผาชู้</item>
        <item>มีบ้านพักจำนวน 4 หลัง พักได้ประมาณ 60 ท่าน ทั้งนี้ มีสถานที่กางเต้นบริเวณดอยเสมอดาว ที่ทำการอุทยานฯ และที่ผาชู้</item>
        <item>มีบ้านพักจำนวน 4 หลัง พักได้ประมาณ 60 ท่าน ทั้งนี้ มีสถานที่กางเต้นบริเวณดอยเสมอดาว ที่ทำการอุทยานฯ และที่ผาชู้</item>
        <item>มีบ้านพักจำนวน 4 หลัง พักได้ประมาณ 60 ท่าน ทั้งนี้ มีสถานที่กางเต้นบริเวณดอยเสมอดาว ที่ทำการอุทยานฯ และที่ผาชู้</item>
        <item>มีบ้านพักจำนวน 4 หลัง พักได้ประมาณ 60 ท่าน ทั้งนี้ มีสถานที่กางเต้นบริเวณดอยเสมอดาว ที่ทำการอุทยานฯ และที่ผาชู้</item>
        <item>มีบ้านพักจำนวน 4 หลัง พักได้ประมาณ 60 ท่าน ทั้งนี้ มีสถานที่กางเต้นบริเวณดอยเสมอดาว ที่ทำการอุทยานฯ และที่ผาชู้</item>
        <item>มีบ้านพักจำนวน 4 หลัง พักได้ประมาณ 60 ท่าน ทั้งนี้ มีสถานที่กางเต้นบริเวณดอยเสมอดาว ที่ทำการอุทยานฯ และที่ผาชู้</item>
        <item>มีบ้านพักจำนวน 4 หลัง พักได้ประมาณ 60 ท่าน ทั้งนี้ มีสถานที่กางเต้นบริเวณดอยเสมอดาว ที่ทำการอุทยานฯ และที่ผาชู้</item>
    </string-array>









</resources>